睇睇gphone個post 好嗎

大家真係要睇睇呢個post
我之前都有諗兩會通過得嚟
總統簽得嚟 今年年尾都唔知得唔得
仲要中間存在好多變數

仲有gphone喺comment覆咗過去四來，去過華盛頓四年來，未聽過Solomon Yue呢個人
我驚各連登仔被人水咗 佢有可能係共和黨
但未必係兩會議員 大家再fact check,好嗎？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

認真 推

雖然民主法案唔會係短期內通過
但認為依一個星期香港人個情緒同壓力波動都好大
仲有太多彈藥都冇時間跟進
休息下的確有必要
亦都要畀文宣組時間做野
唔好浪費手足付出既血汗

List of senators

List of current house representatives

假Account